你地有幾驚武漢肺炎

我出街驚到唔咁抖氣
之後唔夠氧氣就以為我個肺賴左野